[求救]用完hdmi 3in1之後個mon no signal

未用之前淨係一條hdmi由pc插落Mon
跟住因為想插埋ps4，買咗個hdmi 3in1switch
一插完ps4有畫面冇聲，pc直頭冇畫面
拆返出黎淨係插pc都係冇畫面
淨插ps4又係有聲冇畫面
keyboard,mouse全部有電，cpu同display風扇有轉
都唔知係邊樣出問題
google咗勁耐
個Mon reset settings又試過
pc抆電源鳩等30分鐘又試過
pc拎走cmos電池又試過
都係no signal
唔係個爛鳩switch可以整壞個Mon/pc咁on9呀？